有無人幫手估估價？

朋友去完紐西蘭送嘅手信，雖然係筆，但唔知會唔會好貴
個朋友唔係好熟，覺得唔係幾好意思，但回禮又好似over咗，又唔知回咩好。
有無人有呢支筆或知幾錢？

Google包裝盒牌子名